【破產邊緣】黃馮律師行被接管，有買樓人士資產被凍結促政府介入

黃馮律師行早前因有前文員涉嫌不誠實挪用客戶款項，被香港律師會行使法定權力接管。一批透過該律師行進行物業買賣的苦主表示，合共有超過一億元資產被凍結，部分人未能完成物業買賣，要四出借貸還款。

他們批評香港律師會接管黃馮律師行的做法無理，要求政府介入事件，協助苦主盡快取回資產。

林鄭： 無所謂啦， 市場多啲銀主盤對經濟有利

呢個時候有首期仲買樓
黃極有限
律師會出名親建制
體驗下社會主義鐵拳割韭菜啦

cctvb有冇報過

印象中, 冇

買新樓咪無事，買二手嘢咪衰

香港式割韭菜

一句應該可以幫到佢地，"睇下親政府既下場"

其實點解可以變到咁膠
特事特辦解凍戶口啦

賣完再賣，內循環

班業主依 2 年訓左呀 ?
都係既, 得訓左既港豬先會買樓

要查清楚，有部份係大陸佬用買賣樓名義洗黑錢走資

搞咩事呀？你地咪去搵林奠拆掂佢囉。我訴求係返工姐，咪撚搞咁多野

不如政府出錢頂住先

3個台都冇報，明顯不過，大家明

想凍結港人資產

統戰銀行就得了

戶口根本無錢

政府：「展」暴「製」亂緊，唔得閒理你呀

今次申訴大會now同有線都有，見到tvb咪牌但暫時未出。
有時cctvb出新聞比較慢，似乎想睇兩台點寫先出。

政府：自由市場關我撚事，除非你係陳同佳就有得諗

黃嘅有錢都留起等移民點會仲買樓

前文員有冇捉到都冇講